你的吻像龍捲風吹過

怎可對抗這吸引

臭G